今日搭巴士前面對情侶係到含撚

一上車佢地就已經慾火焚身咁係咁咀
我就玩電話唔想望
點知前面條友突然拎件褸出黎發到我隻腳
咁我就望下個撚屌做咩大熱天時攞件褸出來
原來條女訓左係佢大脾
佢拎黎幫佢擋太陽
咁我無理繼續玩電話，
點知聽到前面又傳來吸啜聲，
我企係到望佢地做緊咩
但佢地意亂情迷，旁若無人

呢個時候到站喇，無得同佢講
公眾地方檢點啲喇

樓主酸到出汁

負皮係比樓主既

1.最尾個句一定無講（無撚用 因為自己都打緊飛機）
2.無拍到片 圖都無張 （咁講到佢地咁旁若無人 咁比人影都唔怕架啦 更何況佢地分緊心）

死毒撚又唔敢講野

有冇人 打救 樓主 母親

片都無段。。

咁都無扯到

一對情侶係度含撚🤔

佢無，但我睇到扯扯地

圖呢dllm 你話你屌左三上都得啦 on99

69？

有冇互射

巴士上面互含都幾高難度

靠住巴士既搖動 慳水慳力 幾好呀

[img]圖片網址[/img]